同外籍男友拍拖辛苦嗎??

同外籍男友拍拖辛苦嗎??? 外籍男友性格比較樂天, 但唔及香港男仔識做.....
始終大家既文化背景唔一樣, 好多既佢好似講極都唔明...佢只會覺得係我諗埋一邊...

初初好辛苦 慢慢就好享受

其他國家既男人都係比較大男人
女人地位相對較低
只係香港相反 所以你唔習慣

要睇個鬼佬咩料子啦

好既好好,差既好差

利申 打波識個做律師既晚晚上唔同女 又有工程師既好GENTLEMEN但同前妻有仔女,但又有窮鬼教書佬好好仔

律師上港女定鬼妹多?